［愚見］港獨撚全面退場！愛國撚 全面入場！

全面鬥紅
要愛國
要支持取消港紙！
要支持取消特區護照！
要支持取消一國兩制！
要支持一國一制！
要支持取消關口！
要支持習近平！
要支持做豬！
要支持中國制造！
要支持排外！
要支持無av睇！
要支持無game玩！